各位絲打介唔介意男朋友 call過 g?

其實好 comeon

comeon james

我個人就唔介意

男人唔叫雞唔識長大

講緊條jerjer

call g 其實好, comeon!!

common James

你地互射12碼囉 死gay佬

驚佢call鴨多啲

你係鐘培生？歧視？

做男人不叫雞，做來幹什麼？

想問咩係call g

Ching sick ball

歧視男人call g

男人緊係要叫雞 拎做愛經驗 唔係點到你班港女臭雞噢噢叫

屌

咁我都要叫幾次打個和先